# Tarea1: Mi priemra Página Web

Este repositorio contiene la solución a la primera tarea de la materia Computación en el cliente Web

* Use la codificación de imágenes en Base64, porque me pareció muy interesante esta tecnología, la cual desconocía.
* No deje la hoja de estilos embebida dentro del mismo html por que me parece que el trabajo quedaba muy desorganizado
* Intente usar la máxima cantidad de estilos y etiquetas posible, preferí ni usar un framework de fornt, ya que quería practicar como se hacen los proyecto desde 0
